覺得自己好犯賤.....

點解明明佢咁對自己仲咁掛住佢
日日都好想見到佢
就算佢西尻我都好想見下
成日行過一啲地方就會諗撞唔撞到
唉 我係咪mm地

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

條女/仔好靚/型架咩 一睇就知咩女人/男人啦